港台呢個節請19才子幾高汁

睇19講野真係識唔少

理性崇優

令我捻起小學

老師話 我地心入面要有
辨別善惡好壞既尺

太多人大個左無左把尺

條女點解要合埋個口講野？

條女校服look

Cultural supermarket 係一個好既方向
而家d人太鍾意咩都一刀切

光明頂晚晚有得聽啦